[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

推

幫手推推

入大商場穩陣

利申: 屯門牛

弊在商場一定唔開，冇得好似沙田咁

元朗好多細路可以走

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

推！

有地圖/街名？

元朗嘅巴絲呢

走果時可以 兜出去小路兜遠啲 再去 西鐵站或者 睇下到時交通安排 嘅巴士站喺邊度

如果係緊急方面呢？

港島人，想知更多元朗既資訊

係，其實真係唔安全又冇咩辦法，但係冇計都要照去

外來人到時一定要諗點返去/出元朗區
大馬路塞死會無車走
Yoho出去個位封左等於無車出入

最驚就係重演721

元朗大馬路就係一條直路，由元朗西鐵站開始。
而元朗西鐵站b出口就係南邊圍，而yoho商場話大唔大，話細唔細，連接住元朗西鐵站，而下面亦有巴士站。
但727巴士應該會改道，變相得番西鐵，而港鐵大家都知，班狗一句就可以封站，唔比入。
所以預計走個時，唔可以經番元朗站方向走，只可以去朗屏方向，姐係元朗廣場個邊。
或者，可沿輕鐵軌附近既單車路行入天水圍，但個邊都係一堆村屋。

如果隻狗真係咁9既，只要大馬路一封，元朗站方向就冇得走。

想問下依家727會點行

你地仲要諗埋無西鐵停元朗朗屏既情況要點
最壞係走返轉頭去屯天方面先出返市區

唔該曬巴打 ，如果緊急方面有冇？

如果要行好大機會黑白夾

聽講混咗藍地
利申未fact check

其實睇你點睇 最大街就係大馬路 要癱瘓就係大馬路 細路好多 易失散 易走散人 但就難d比人包抄 細路google map都可以local到 你點行 都可以去到去 你想去嘅目的地 視乎你 兜遠 啲 定點

但係如果鄉黑 包圍咗西鐵站嘅所有出口 就冇得走 但如果鄉黑封哂元朗/ 朗屏站 你可以係朗屏站行過去天水圍站 都要8 個字

老老實實講句，佢地又無做開運動（應該），又無點練，係佢地一口氣沖黎先會驚，佢地人又唔多，比盡佢15k，正面開波絕對夠打

但係如果上面揼野就難講

有人話佢地係廈村人多

緊急方面係指咩？

而且過去朗屏站就應該會經警局
錦可能就大量狗係到等緊示威者送頭

如果有黑係上面掉強水，而大家都好驚亂跑路窄怕人踩人

啱，到而家都未有路線點走，推推推

緊急野都係現場諗出泥ga啦 巴打睇熟地圖到時一齊落場參與討論啦

尋日咁勇武
可以去南邊圍敬雞尾酒啦
又多樹又多草

元朗大馬路都係條大直路 你set左block都可以前後包抄 絕對可以好似721 咁

鏟祖刮墳

你點行d狗到時都應該落哂地 元朗咁細

不過我諗佢有心包點都得，係有啲驚黑果面 be water 臨場應變算

但大馬路附近有民居 放彈機率可以參考吓之前狗做法

我淨係想入村

真，冇裝隨時變負累

祠堂

如果係大馬路的話，大馬路係闊既，只係因為中間要就輕鐵，所以中間有啲位係有鐵欄既，但唔係成條大馬路都有。但相信唔好佔領大馬路？因為只要一塞大馬路，無車入到都車出到。
內街的話，其實元朗都多唐樓，如果真係喺上面掉野落黎，其實無得避。
路又唔係好窄既，睇多唔多人。元朗既情況同人流，你當係旺角咁，因為本身元朗住既人多，天水圍屯門落黎行街既人又有，另外就係水貨客。你知佢地鐘意係地下執野。
例子參考：元朗平時既安全島，係可以企滿人等過馬路。

真 到時真係be water

必須，元朗地理位置唔太好。
有事向元朗廣場（大馬路既元朗站反方向）走。

元朗西鐵站下面就係南邊圍
近朗屏係東頭圍and 橫洲
元廣往洪水橋方向有屏山and 良田村（屯門吾熟）
可以3邊夾攻yoho mall 附近地帶
加上元朗大馬路路面窄
西鐵吾開機會大 , 要睇輕鐵會吾會開車
開車就可以出屯門或天水圍 再巴士出
輕鐵吾開要過返大橋街市小巴或其他巴士出天水圍like k73出天水圍（元朗廣場and 珈琳幼稚園對面有站）
如果要走 只有巷仔可逃走
有入無出地帶

元朗太多小路 希望各位地膽到時自發幫手下

元朗一定要智取

Thanks 巴打

你用腦人哋用武，希望唔好太少人

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

夢遊做過車手
手足有時SET 得太多RB 我果係夢境到 車緊一個暈左手足 兜極都兜唔到去醫生 我真係好撚驚手足有事係咁沖燈
仲有呢樣好撚緊要 我第二轉車 5個中學生 有3個唔帶多件衫
真係阿哥做和理非都好 真係口罩 水 茶 最重要最重要最重要最重要帶多件衫啊 呢D 真係基本 我叫人換衫 得二個有帶衫 我經過有狗車真係怕比人節停
求下大家 真係帶多件衫
我自問唔敢做勇武 唯一只可以做車手 但我想做得幾多得幾多 但你地真係要自救

多謝巴打

佢地村裡面好多老牛，你地諗好對策未？
好擔心

唔使擔心有皇天擊殺

依加好多人叫人唔好理元朗
聚焦返上環
感覺又係有d人帶風向 同18區出現黑幫流料一樣
企圖淡化警黑合作

up

唔係唔好理，但上環都重要
受傷班手足冇晒消息

我要多謝前線D 巴打就真
我做既野 唔及你地十分一
元朗真係好危險 身為新界車手 元朗真係好少路 SET 太多RB
我怕救唔到手足
係夢境聽到個FIRST AID 講佢果個咩 RATE 去到192 好危險我真係好撚驚
前線人員真係要熟讀地形
除左我冇野講之外仲要提人帶多件衫換啊

元朗真係好麻煩
首先真係要諗清楚由邊度出發行去邊到
其他都有巴打提過，元朗西鐵站一落就係南邊圍
最闊嘅路得元朗大馬路，大馬路行到盡就係元朗狗竇
到時要散水，真係要行去朗屏站（如果西鐵仲有開）
或者去天水圍/屯門（如果輕鐵仲有開）

似乎連大馬路都好唔安全
兩邊唐樓都幾可怕

727麻甩佬遊行，基於安全着想，希望女士可以留係安全嘅地方

元朗鄉黑有槍你都唔知,兒登仔仲話帶埋絲打入元朗？捉入村姦殺仲得,更甚係,鄉黑唔出黎住,由狗同你打,你散水時鄉黑包抄,冇記者可以跟到你,班鄉黑一定出刀,你唔好忘記港九調埋兵都仲得,再加南亞兵,到時林奠坐享其成,兒登仔啊兒登仔你用咩同人打呀？

如果到時帶人上yoho係咪冇可能
利申:yoho住戶 諗住到時帶人上平台

推到元朗人幫手

保安趕硬

只係想問 呢次係咩行街？
打唔打圍村佬

咁有需要唯有同佢地一齊做個朋友

識別嘅作用係?

保安物管係一件事
最驚係混亂起上嚟乜人都衝哂入去

元朗地理上俾眾多圍村包圍，係咪有D十面埋伏...

點都係元朗警署 元朗廣場果頭安全d
但其實沿住大馬路 後面係屏山同廈村

如果想癱瘓元朗最好方法就係衝出大馬路，走上博愛迴旋處，平時撞一撞車龍尾都塞到落上水
而係Yoho Midtown 同Grand Yoho之間條路係全元朗最闊，不過人多起上黎都容納唔晒

而你地講緊遊行路線基本上政府一定唔會批你行大馬路，一般都係由元朗大球場行去教育路，詳情參考每年嘅天后誕路線，另一條路線就可能係行安寧路，再走返出朗屏，果邊對交通影響應該係最少。

而交通方面大馬路當日肯定會被塞，所以所有巴士100%停駛，因為元朗所有巴士一定經大馬路
唯一走嘅方法係元朗站或朗屏站，
但元朗站係正南邊圍上面，小心比牛屎佬拉入村
如果唔經南邊圍入可以落返鳳琴街果邊
正常黎講會經條天橋上Yoho mall2 (新元中）再入西鐵，但問題係條橋好窄一定行唔到，
所以直上Yoho mall1 絕對係唯一方法，加上樓上係住宿，佢係一定會開門比你入商場
果個商場無沙田咁復雜，場地無咁立體，大部分地方都係單層，路都係得一兩條，好在四通八達可以穿梭Yoho mall1 2 （即Midtown 、Grand Yoho同新元中） 同西鐵站，必要時仲可以上埋停車場
但缺點係每一條路都輕易起防線，但我相信新鴻基唔再敢放狗入屋，但牛屎佬就無計啦。

仲有好重要嘅係輕鐵唔同電車軌，成條大馬路係比輕鐵分隔，所以啲人一定唔可以自由穿梭2邊線，有事上黎有啲麻煩

另外有人話元朗多小路，但元朗周圍都牛屎村所以不宜分散！好重要！基本上元朗幾邊都係比啲村圍住，元朗站方向係南西邊圍、東頭村、山貝村，朗屏方向係洪水橋一帶以及最惡嘅廈村範圍，千色廣場方向係馬田同大棠一帶既村例如水蕉老圍，係唯一工業村安全啲但冇路走。

簡單黎講元朗唔係一個好戰場，絕對唔應該主動開戰，萬一真係開戰我諗Midtown同Grand Yoho之間條大路係重要據點，但小心唔好走出博愛範圍，因為一出左去就冇交通走，或者大馬路近康樂路站係中間位會比較有利

利申：騎牛大

元朗四街嘅水車管街、同樂街、炮杖坊真係要小心，主要係雞竇、雀館、小巴站為主，明顯由黑接管

我唔識元朗既路，但我有幾個建議

1）主題要以'反對警黑合作，還我民生'為主題，而唔係光復，咁重要既理由唔用？去用光復？

2）最多去村門口，絕對咪撚入村，而且入黑前絕對要走，呢點好撚重要，我相信好多人想打鳩牛屎佬，包括我在內，但無論道義上，現實上，輿論上絕對絕對咪。撚。入。村。

3）積極行使101拘捕權，所謂槍打出頭鳥，邊個牛屎敢用武力，請各位盡情積極行使101拘捕令勇武，咁做可以對對方知道我哋唔淆佢地

4）一定要將何君堯扯上關係，所謂槍打出頭鳥，條仆街作為鄉村奶共派代言人，一定要撤底收佢皮，一定要宣傳條仆街係鄉黑代表

5）地點一定要有元朗警局，黑警勾結，講到底都係差佬問題，差佬問題梗係差佬解決

元朗多小街小巷
亦唔知樓上果d咩人
好難逐點講逃生路線

Highlight安全點，安全線
例如朗屏去元朗廣場條橋要確保安全
仲有提安全原則俾現場判斷
例如走要屯元天人帶路
我擔保區外人唔可以短時間搵到方向

利申屯門大

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

啱啱蘋果條片，其實班黑底都驚我地多人，先叫個光頭白狗幫手

最安全係上番yoho

push

Yoho 好難安全，有冇開都未知之數

信息唔會亂傳前線既决定
唔會好似721咁無啦啦1125

update(23/7 12:47)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

有冇車手可以組團係教育路/雞地果邊接放學？
果邊只要去馬田/大樹下就可以上高速公路離開元朗
可以唔洗經yoho果邊就走到

不過元朗真心好細又冇乜路好走
各位外區人盡可能搵左可以接應既大西北朋友先

地形分析：
我係元朗人，幫我叫申請不反對通知書既入黎望望先 - 分享自 LIHKG 討論區
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講 - 分享自 LIHKG 討論區
我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。
想黎元朗搵好野食既朋友請入，為你介紹交通工具 - 分享自 LIHKG 討論區

地形分析：
我係元朗人，幫我叫申請不反對通知書既入黎望望先 - 分享自 LIHKG 討論區
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講 - 分享自 LIHKG 討論區
我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。
想黎元朗搵好野食既朋友請入，為你介紹交通工具 - 分享自 LIHKG 討論區
[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論